適者生存 人會因為適應環境而改變 因而可透過改變環境去改變人

唐英年批評國民教育教材, 會有人覺得應該投他. 但我相信, 只要不再有大陸那種強勢權力擺亂香港的政治, 大部份建制派, 都可以回復良知的. 就是因為有太強勢的權力和利益, 才使很多人被迷惑, 被扭曲, 因此, 我們要制度性的消滅那種過於強勢的干涉和權力來源.

Tom K. C. Chiu 其實回歸前的民建聯還叫做比較似人，要不，大六也不用另外再立港進聯。